[尋人] 沙田義士

你冒警

我要投訴你

幫手推下

Push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

pash

推

Push

[極急 救命] 禮賓府出防暴！！！！！

Push

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

Push

警告你地唔好再屌警察老母

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

岩岩拜讀完呢篇，實在佩服

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

已搵返

Thanks for the updates